覺唔覺得唔應該派錢比00 後

班00後就算夠18 歲 大多都唔成熟 比咁大筆錢 佢地都係亂洗 而且佢地又讀緊書多 對社會0貢獻 無交稅 就算有返工都係好短時間 根本派比佢地好唔公平
政府錯左

樓主99年😂😂

咁條年齡界線定喺邊呀大師

咁退稅啦好無

狗都派喇番薯

係

派比佢地咪又係買iphone

99年12 月31 前

亂咁洗咪亂咁洗囉,派得俾佢地就佢地自由去叫雞吸毒都無問題架

咁應該24歲以上先派？
但係大把人18歲就出來做野

樓主on99

講得好 仲好意思叫回水， 自己可能連稅都冇交過或者都未超過一萬蚊， 叫政府回水

係 話用係星火612 都係吹水

應該有degree先派

算啦，畀佢哋買吓爆旋陀螺

我覺得80打後都咪撚派

佢地0貢獻

咁買iphone好過捐什麼星火手遊啦

00後有喎 點會冇

唔覺 唔派點買曼城

以家根本好多都讀多2-4 年先出黎 就算做野都未必要交稅啦屌 比佢地托

我覺得80之前都唔應該派
說好的未來主人翁呢

你仲信00後？ 搞閪曬

樓主 你覺得應唔應該私了南亞人 班撚樣帶美肺來香港

咁大筆錢?
1萬?

你仲信80前？
成班廢老